究竟仲係咪要人擔遮遮勇武？

擔遮嘅人我明白你地好想對件事有貢獻 有做到嘢
首先我好多謝你地

但場運動到咗宜家呢個階段 大家都知道勇武會打咩牌 係咪仲有擔遮嘅需要？
好多時狗仔衝過嚟或者射幾粒煙過嚟就會中咗好多擔遮嘅人 而且好多擔遮嘅人都唔係full gear
但因為佢地企嘅位置就係最前線 要承受嘅攻擊係因前線無異
咁呢個時候 擔遮嘅人就會大大降低活動能力
係咁狗仔一衝就會捉到好多擔遮嘅人
咁武勇係走好定救好？
相信大家睇咁多片都知道勇武都係有良心嘅人

我唔係想話任何一個人係拖緊人後腿
每一個人嘅任何付出 都係功不可沒
只係宜家個玩法唔同咗 我地係咪都要與時並進呢？

唔係為左遮樣咩?
你個腦去左邊?

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

你見到前線有勇武係打大個樣出嚟嘅咩？
你對眼去咗邊

Pull

你真係幾好笑 衣著 某種五官特徵 大撚把可以trace
遮住做 散開 比你跟到人又點？你證實到係邊個做？
用下個閪腦啦